鏗鏘集講ptgf

K先生係咪rubbish

雞就雞啦

臭雞！

80幾次

條雞蟲同隻雞遮左樣 睇個下巴同對眼都覺得樣衰

個節目到宜家都搞到人好想試下

搵夠屌你老母

可能有有錢人包左佢

雞黎架咋

呢個柒撚到

依加果個麻麻地

係咪都會有生意架?

佢老母接受喎

正當職業

我屌你啦

你無交稅架臭雞

講到做雞係正當職業，要呃人先要呃到自己
Julia不如去做倫敦金同傳銷幫下人啦，乜都正當，最緊要有自信

肥撚到

依個直情做過雞?

又堅持冇sex

做撚咗都唔知啦 電視前一個樣 後一個樣

有無咁多睇個樣好純既女出過黎做呀?

咪又係雞